愛華頓球迷集中討論區(15)勝利十一人

一落後都係換返賭神
676根本唔係中鋒料

施格唔換。。。

今場啲反擊處理得好差

踢左70分鐘我都仲係睇唔到有咩戰術
又無form 打傳控 啲球員又唔走位 傳波又成日失

十個上曬前半場

呢場波完美演譯咩野叫垃圾

輸多幾粒啦

仲傳乜鳩呀，傳幾碼都傳失

佢地有無練過傳波架, 次次都人前波後好似無夾過咁

唔夠中場練傳波

得gana係正常少少

施格跑到慢鏡咁款

角球又係做紙板公仔

攻都無攻過

慢到以為佢踢緊元老隊

馬高消化應該無下一隊英超。。。

侯城勁得十場，屈福，拖肥都唔得

到底今場踢緊乜撚野

今場睇到高文 同施格嘅分別
入波都咁話

施格懶到

蘇馬變河馬搞到人地爆頭

成場好似fifa無氣爆咁

94分鐘爆頭，陰公

似一開始得半氣。。。

傳波唔見佢好似入個球咁準

呢場波真係垃圾到嘔
羞家到連一腳似樣既埋門都無

廢撚到含

唔好出coleman喇唔該
雪下gomes啦
打442算鳩數啦好嗎

yes 比kenny搏下仲好 後生仔有氣有力
而家叫個30歲大傷完 走上走落 真係打撚死人

Lookman+kenny可能好勁

coleman守又唔太得，攻又真係唔得，休一休啦
依家隊波好撚唔夾，明明開季都好地地
屌你依家傳球波都唔撚得，踢閪咩大佬

高文至少唔會害人
高美斯 施格兩個慢到 又傳失

今場既表現真係暫時呢季最差既一場

成場得lookman一個叫做對版
其他人全部好似踢街場既感覺

其實同上場差唔多啫
只係掉返轉
人家把握在先
試下Gylfi header領先
又未必咁既回事

Anyway
來來去去line up都係咁...
不過臨尾轉打442都算係一個嘗試...
呢個時候再唔變下line up就有排煩

Zonal marking繼續鳩
繼上次baines mark高佬
又輪到Gueye mark 中堅
爭d 輸3:0
呢條友仲係固執佢個套又週整
其實被炒係遲早既事...

屌下半場咁都唔出tom仔，雖然都係傳失，但至少識跑下呀

睇咁多場我覺得球隊問題喺中場 同領隊度
第一 中場得三個人用 高美斯同施格兩個疲態盡露 仲衰過巴利
第二 施華唔肯輪換中場 後備席只有湯仔
第三 中場做唔到波 前線有美斯 阿古路都無用
第四 67 唔啱打中鋒 有留意嘅話 次次龍門球一開 67多數頂唔到

解決方法 得一個
中場 加人 或者升啲青訓
前線 bernard 同digne 好夾
lookman 同coleman 仲係無咩默契
bernard 同lookman 交叉走位配合得好好
中鋒真係出蘇馬/文拿好過 至少做到二傳

其實成日都話要搵盧卡古嘅替身，但我覺得無咗巴克利仲大撚獲
以前有佢喺度帶波同走位仲要過到人，成隊波係生好多，而家巴克利個替身就係冰島神，但冰島神係連巴克利嘅一半功能都做唔到，吓吓去到佢個位就斷之後人哋再攻返
67唔係唔識打前鋒，而係根本無人做波俾前鋒，因為不論67、賭神、鴨仔都係同一個處境，成日都要自己跑返去後半場攞波帶上去，搞到中鋒位成日都俾人mark死晒
無人做波，俾個亞古路、c朗你都入球荒啦
鞭屍都係咁話，鳩文用成45m買冰島神真係戇鳩鳩，而家仲要死都要出佢，廢事又話全隊最貴嘅球員無得踢而搞嬲老細

其實最大問題係長期用同一班人
baines 有氣有力5個月英超出1分鐘都無
digne就踢到殘

好似其他巴打咁講
驚輸

老老豆豆
我都唔想又換領隊咁撚鳩
但佢再係咁真係時間問題

場場都係個11人唔慌唔輸
勝利11人都算，唔掂就要變，佢唔掂都唔變

利申:侯城開始支持佢，但睇耐左真係對佢執教水平有質疑

Bobby 2.0
佢兩個都無顧及球員能力而繼續執迷不悟

可能俾隊勁野Silva教
佢會ok既
情況好似bobby教比利時國家隊
但Silva教咩隊一遇到阻滯就點都收皮

喺愛記做前鋒真係慘
賭神 67 吉祥物 鴨仔 成日俾人話唔夠班
實情係中場做唔到波
但唔輪換係施華嘅錯 無可置疑
希望brands 可以救返隊波

我估好快會轉523 陣式

巴克利好重要
中場無個可穿針引線咁拿全個波舞
冰島人永遠唔會跑，最近連d key pass同in the box decision making 都做唔到
其他中場都無咩好講

用67神打冰島人個位，前邊正正經經擺過前鋒都可以

冰島只係大狙，唔係playmaker亦唔係dribbler

Agger
死都唔肯出我拜恩斯bb
場場都bench
屋企人唔睇波都就黎背得出拖肥11人

2月2號我會去再睇愛華頓lm
之前已經睇過兩場第一場對水晶宮第二場對卡迪夫城

做咩成日睇愛華頓嘅
你好似係熱狗嚟？

Premier League win percentage as Everton manager:

Sam Allardyce - 38.5%
Marco Silva - 34.78%

Premier League position after first 23 games in charge:

Sam Allardyce - 8th
Marco Silva - 11th

Money spent:

Sam Allardyce - £40m
Marco Silva - £89m

因為識人
希望ching唔好歧視我

葡萄

又話會諗下計同時出佢兩個
已經坐左半年
浪費左佢成季，呢個年紀唔出咁耐好難有番態。。

鴨榜上有名希望唔好浪費青春

咁佢做唔到playmaker同dribbler咁貴買佢返嚟做乜
佢呢個攻中位個機動性要好強，要可以插入禁區又可以拉後做波，有時亦要同左右翼換位，但佢咁鳩慢踢港超都嫌佢龜啦
一係就好似上年施丹嘅鍠咁踢433，一防中兩中中，俾冰島打後一格同gomes一齊分波，但你兩隻翼又要用波用得好喎

似係球隊浪費佢青春多過佢自己浪費自己青春

就係因為機動性唔夠所以先搶唔贏Eriksson

好似藍斯咁得後上

月巴機動性仲高過冰島，係體力爭啲啲

洗唔洗攪到大森都要吹奏呀大佬
大森幾時接手施華幾時接手呀
咁都好吹奏真係你慢慢場場都淨係望隊波唔好輸啦

唔計前6
隊波爭第七位3分咋其實，仲有就係隊波係咁多隊入面得失球最同埋冰島暫時係英超chance create最高既一個
施華最錯係快車期無輪換攪到球員無曬態同埋最前支點唔搵吉祥物同賭神試，但罪不致炒囉

講真，除左左右閘同碌文之外大家對其他位既其他選擇真係咁有信心咩？
湯仔唔係無比佢試過，隊長都做過添啦，咪都係隱曬形，中場個件垃圾佢落場時傻既都睇得出佢擺明hea踢嫁啦，佢仲要逗緊全隊數一數二既人工添呀

講返轉頭，大家睇下租借名單就睇到之前個撚頭留底幾大壇爛攤子，伊朗佬有錢咋，但係唔係無限金錢同埋有賣牙朗筆錢呀

sigurdsson我覺得係冇態
gomes係太攰
如無意外應該好快會上番力嘅

但有啲球員都係唔撚得
davies... walcott... coleman...

依家個踢法啲前鋒只係一味向前，唔番後迎波做one two, 76son迫一迫又仆街，咁點撚踢呀大佬
兩翼兩閘出波，但76son都唔係頂波之流，而佢又冇咗季初啲帶波扭波

點解c9仲係度

死唔用賭神同67臣打正前真係施華最大嘅敗筆
上面有巴打講過各種原因搞到中場冇創造力,如果將67臣掉返落左邊又可以分擔中場輪換問題.
最重要嘅係賭神根本唔差
佢想打嘅大可以打埋442/352,鴨同賭神雙箭頭
不過唔知係咪真係賭神得罪佢,季初用左陣就完全放棄

同埋唔知係咪得我一個覺得係咁,今季隊波拍埋去啲護級球隊到睇落去都完全唔覺得高人一班,贏親好似都負負碌碌咁贏
雖然話就話勝利十一人,但係踢落去都唔見得特別有form,有啲似季初摩佬個款落場鳩踢嘅感覺
比啲時間施華,希望佢唔好成日死攬某球員同可以教隊波踢返似樣啲

呢舊垃圾送到無人要啦
唔洗人工都嫌佢霸住locker

講真，而家個dof暫時都仲好正路，所以過埋夏天隊波仲係無起色先叫施華執野走都未遲
伊朗佬on9就梗嫁喇，岩岩個夏天大把領隊揀佢都要用施華，佢自己係岩岩個meeting都認之前幾季柒左

施華係唔係頂級領隊大家有眼見，但佢最起碼可以帶隊波上返正軌先

由鳩文到大森大家有幾耐無見過隊波有士氣，起碼而家隊波你會覺得佢係想贏波，而唔係唔想輸波

至於有巴打話隊波無form，又唔係太覺喎，似係球員能力有限多d，隊波而家兩翼其實好有威脅，尤其係左路配合埋丁丁，至於右路真係無得怪高文，同埋唯獨係最前無支點

bolasie結束外借番嚟

唔洗驚啦
應該賣得出 我估賣去中國

希望真係自己搵到下家，唔係就攪笑

Bolasie made it clear to Aston Villa that he would like to try to force his way back into the first team at Everton and the winger’s desire to return to Everton was not met with any resistance. (Source - The Guardian)

今個月唔簽中場真係玩完
排15 都似。。。。
westham 狼隊都勁過我地

今季d波 你覺得輸 又負負碌碌贏
贏緊果d又輸

對Big6和車其他全敗

其實邊係....
嬴個D波好正路喎....
係覺得嬴個D失晒分喳嘛...

c9 保拿斯。。。

Silva on Bolasie: It was his decision to come back. We are here to support him and find the best solution for him and the football club. #EFC

Marco Silva on PSG/Idrissa Gana Gueye links: “We didn’t have one offer. Not one club made one offer for Gana, official, and nothing to our club. He’s focused on our club.”

卡迪夫城 好似轉向買/借賭神
唔知點講好 ... 卡迪夫城好慘

賭神25m
卡夫買sala 12m 己經破卡夫轉會費記錄
降價 同 借 都係一個on9行為

應該買唔起啦
除非跟你買左熊

睇左個盤
聽日出局機會唔細

大家有心理準備

好彩對面無卡希爾
但有費格遜

唔知會唔會出後備龍

繼續
中場 左右閘好快打殘

又十一人 cls

足總盃都唔輪換
消化幾時炒

有冇巴打今晚有link

soccer reddit?

今年好多隊足總盃都強陣
但我地班球員無輪換過 聯賽又要衝

Thx
希望今晚愛隊醒醒定定

痴撚線baines連快教都無踢過一分鐘

車

對英冠出下積仔拜恩斯Kenny都得啦

笑死人

施華驚比人炒？

呢3個唔會冇英冠實力下嘛

半個愛華頓球迷留名

利申
下星期會去現場睇愛華頓鬥狼隊

sigurdsson好撚廢...

冇一球shot on target lmao
其實係冇攻勢

my live stream 41:08
有冇delay

goal!

1:0 richarlison!

-6

r

對面龍門牛油手世界第一

終於傳到有少少空位

keep住道氣呀屌

"He's Brazilian, he only cost £50 million, and we think he's f****** briliiant, Richarlison!"

換下ag啦 佢連現下位都無

KEEP左三分鐘

onlun79...

垃圾

1:1

收皮啦好嗎
成日輸set piece

今季死球輸左幾多球

屌你老母zonal marking on99

Mina

molamola

又係輸高空波 最大問題係防守教練 點解呢幾季好多死球高空波都搶唔到第一點 好輕鬆就比人頂入

zonal marking

中場又係得基爾

同埋其實真係可以輪換下啦
拜恩斯、隊長呢啲比佢地踩下草 等啲主力休息下 睇到迪尼就慘 場場打足走上走落

隊長 連後備都無
十場有多

施華真係搞笑 落足主力對英冠都打到咁辛苦 點搞啊

賭神goal 後備入黎建功
又大巴大巴刮落施華到

施華睇到咩叫射手 咩叫級數未

賭神

射手真係射手

仲要左腳

btw
而家前面3個 應該係最強組合

其實尼亞斯完約未 見佢比施華當人球咁玩

射手

又頂左三分鐘

67左 賭神中 lookman右
贏波之後就可以keep住睇

on9...

好波 又係輸死球

屌

死球防守

踢乜撚野 ？

未 借左去卡城 慘到

有乜可能第二點無人頂

手球

有VAR都冇撚用

肥威是無辜的
用咩中堅組合都好似穿左個窿咁

屌 睇得一陣

教守高波條友要換啦 呢幾季都係咁

換乜碌文

呢個陣真心有得打 可惜賭神無乜機會上場
仲想賣走佢
唔通真係靠676打單箭頭 又或者鴨鴨咩

契仔你懂的 碌文打得好都比人換
點都要搵個位比契仔出

得一半FA CUP有
今場無

好撚廢呀屌

人地英冠差唔多榜尾 我地都打到咁

有無手足知打和洗唔洗踢加時

迪安半大-11111

轉去goodison踢多場

輸埋.....on9

輸埋 我真係服左施華

抵輸

再輸死球高空波 你個名

輸鳩埋

炒未

痴撚線

身為韋斯咸球迷
我對你地好失望

所有隊都可以入我地死球

勝利11人連英冠都輸
咁我寧願你用副選輸啦

Zonal marking 肯放棄未

講個笑話
馬高施華

用副選輸都話有藉口賴

唔好笑😭

成班人懶懶行，抵死啦，無個有心踢既

中場嗰兩個
今場仲要digne 輸兩個罰球

都唔關晒zonal事，第一點又輸第二點再輸，屌

捱夜睇呢場波係我2019暫時做得最錯既野

中場嗰兩個垃圾
都傳唔到上去

人地打啲小組都爽撚過我地啦

第一點搶唔到已經係好多次 往往失完呢啲大意波 打疾左個士氣

Ag都唔知去撚左邊，永遠兩邊去唔到回返後都係gana接，gana傳撚到波咩

唔會再曬時間睇
睇完影響心情

廢撚到最後十分鐘比人禁住打

中場繼續唔換唔買啦
排15 /16

點解呀，連米禾爾都輸

我都想知呢隊波點解連英冠榜尾都輸

學人打控傳，咁既質素笑撚死人咩

完全冇form既一隊波

真心好冇心踢

講真過埋今場 真係對Marco Silva失望

見哂底架啦條友 賭神都想賣就知

禾仔換入後又打少個

禾仔換入後都一路比人禁到半場都過唔到啦

依條友仔 真係行行企企

唔出托柒頭正選 係啱

碌文勁好撚多

死球防守=0
死球進攻都係得三四球

根本對面唔洗死球特別勁都可以入到一兩粒

入唔到波都唔係鋒線問題
前面 b20 67 賭神 lookman 鴨都各有能力
係條中場線。。。。。

又連davies 都唔敢換喇

死球直接頂入都無咁嬲，而家三球都係輸埋第二點

今季有冇多過50%失波 係輸死球?

請卡希爾嚟教
可能變最聯

淨係知mina 世界盃入幾球頭槌嚟到入得一球

屌好彩無睇

睇完會眼火爆
一輸罰球嗰下已經估到會俾人入。。。。
好在對面無卡希爾 有嘅輸仲多

想當年愛隊出名絕殺同 baines 罰球
依家。。。。

阿迪達

賣杜辛未

兩隊球迷打交
施華知錯未

都係個句
時間問題
唔係反佢
但死球問題佢仲玩自己個套唔改進下
又改善唔到作客成績
黎緊主場對強隊作客又拎唔分
根本係自殺

預計椰子做caretaker

賽前打

都係椰子最好😭

防死球係佢一黎就視而不見既問題
家陣咁咪自己受返囉

算啦 唔應該對對波有期望

做返中游 睇下西波算啦

呢句最啱聽

呢場就唔係講鋒線問題啦
都入左兩球...
就算中場線點差
根本防死球做好d就贏左

你再重溫返
狼隊失兩分
般茅失兩分
哈特斯菲爾德失兩分
紐卡素失兩分
隔離街失一分
諾域治失兩分
白禮頓失一分
狐狸失一分
Total 13分
你防守做好d執返一半7 分
家陣都穩坐第七
完全收貨

駛鬼攪到依家球員同球迷都咁難堪咩....

成日話耶子教係原地踏步/退步，原地踏步都有6哥7哥位坐吓，而家呢
而家咁多個教練無一個比耶子教出嚟嘅成續好不單止，仲要洗錢多幾倍

隔離街3 分
幾個月前仲穩守第六。。。

輸埋俾哈菲再輸俾隻狼
應該差不多時候啦

食緊既波 食唔到

冰島神有人接手就放啦，佢而家球霸咁款

好在睇到89分鐘熄機。

哈哈哈

真 琴晚睇到爭啲嘔血 最尾10分鐘比對面禁住黎打

今季不再睇everton

師兄同我一樣
心已死

睇埋點樣輸俾哈菲啦
椰子等睇準時機出聲架啦

換領隊未 ....
希望brands 唔會走
愛記曬錢買領隊最無謂

Moshiri 係足球management 方面
真係一個on9

睇個盤
又似乎繼續輸

放權俾荷蘭佬做我又覺得唔算好差

黎緊夏天佢有排忙
前中後加埋成隊波既人要offload

無人要先頭痕呀屌....

拎鳩文條撚樣出黎鞭多幾次屍都嫌唔夠
攪到一鑊泡轉頭比人兜走仲有錢袋
仲有幾日，而家隊波失驚無神又多返個保拿斯係度擺，不過都未算最攪笑，最攪笑係安耶古路
真係痴能線公司

施華惟一好嘅係雪c9
c9 垃圾

其實真係估唔到佢咁保守
之前唔夠人用寧願搵c9頂都唔用beni
真係on99
所以如果過埋夏天都係咁真係唔該佢自己執定野

唔夠人用佢係打 523
再傷就 514

保守到仆街
輪換都唔夠膽，踢fa cup都唔俾班副選落場踢爭取表演
搞到勝利十一踢得幾差都好都好似一定正選咁

伊朗佬開口話之前唔理杯賽是on9嘛
Btw, 而家淨返聯賽，希望黎緊幾場生性啦

得返一條戰線
希望班波可以生性 一週一賽上返歐戰區會唔會太樂觀

我淨係想第一頁見到隊波

曼狗太強勢有啲難

有預感deadline day 會簽人
brands 好耐無出過聲

Gana入左紙叫走
如果真係得二千幾萬收返就攪笑

無埋基爺
我哋又可以睇456

Mccarthy
頂到基爺個位掛

真心 憑咩留人
想佢好俾佢走啦 但40 m 唔該

講真呢鑊gana仆街左d囉
一早放曬風呢個價無可能賣
你係咁有決心走就早入紙啦
淨返幾日先黎夾人放佢走
大家都心知肚明呢個賤價正路無可能賣

轉頭呢邊執得少少又補幾千萬買屈仔中場就好笑

唔會啦
silva一定係買同鄉或巴西佬，大家同聲同氣
又有親信護身

Gueye 一走
可以變中下游

用麥卡菲頂都係自殺

以前可以用高賣低買嚟賺錢，甚至藉著咁俾青訓上位
而家肯定又係買啲有名嘅庸才返嚟算數

mcCa 唔傷ok 嘅
青訓夠有幾個神鋒啦 都唔用
中堅都有幾個屈機

俾我係施華我就咁玩
今場邊個出錯無態下場搵新仔頂
依十一個正選夠曬時間出場啦
仲無態麻煩抖下

希望咪買垃圾頂基爾 屈仔嗰件唔睇好
招舊部即刻下任又要清

屈仔邊件

doucoure

杜哥尼 法國仔
週薪7 萬
30m 走唔甩

希望用b仔 麥卡菲頂

留返d錢比耶子愛回家好過啦

請耶子返嚟慳錢還錢好過啦

咁又唔好 球隊要進步嘅話，冇理由請返耶子
耶子已經係上一個世紀嘅領隊

而家試咗三個教練，但退步到喊喎
我寧願返返以前，搞好防守慳返啲錢嚟起新球場還債之餘，仲可以keep到5、6、7位

有新聞都話moshiri唔滿意球隊現況
暗示MS危危乎

莫子肯嚟先啦

椰子帶西咸走出谷底
改造阿拿杜域打正前 勁到

搏少帥我寧願搏arteta
如果唔係就交返俾耶子重練個後防，耶子練成嘅後防可以頂十年，到時再講乜嘢搏少帥會帶嚟進步之類

yobo distin
distin 36 都咁屈機
嗰陣係邊幾個後防

深夜西波
湯仔賭神拜恩斯正選
Gana後備都無

前面終於擺返好
btw 基爺後備都無 是咪走硬

竟然有翻Baines Tosun

走唔緊要
但收得個二千令萬真係好on9

面對現實啦🤣
竟然digne 後備
高美斯 真心 唔買斷可能仲好

無後備中堅
有事搵jimmy頂

mina 傷左
傷咪轉 343 囉 施華最叻
唔夠人用就轉陣

其實隊波仲有個隊長係打中堅

講係咁講 但防中唔通真係搵c9條垃圾頂到季尾咩 真係分分鐘護級都似

可能得罪左佢
雪雪雪

嫌隊長老 打米禾爾都唔比佢出

又要除定褲希望j得出
冰斯賭神加油

c9 唔會出啦
收到風得罪左佢🤣 (勿認真）
beni 又唔出

中場牛奶仔除左beni仲有個joe williams季初吹到施華對佢好大期望借左去保頓，月頭先reject曬所有offer

Overrated還overrated
垃圾還垃圾
唔好攪亂

啱
施華都無人rate 過

joe Williams 好似傷左
但仲有Connolly 可以收

676 goal!!

唔睇就識入波
以後睇賽果算

都係唔好咁快J住
對米禾爾何嘗唔係入波先

我終於有得出
希望今場正正常常贏返場波

中場輸到冚家剷，下個星期咁樣實比人456
另外不如比機會kenny啦
高文打唔返喇

上半場 睇到前面有個正牌柱躉式中鋒護波分波係唔同

二傳 營波 停波做齊晒 差一個士哥就完美

迪尼RC
拜恩斯又傷
無左閘

拜恩斯bb行出場個陣個樣好失望

對榜尾都要禁平安鐘

仲有kenny仔客串下

話唔定會有驚喜

禁爆平安鐘了

最危險既補時時間

見到條友個柯屎唔出輸波樣就想打佢

快d好返啦

who

施華？ 我估
baines 傷左？ ggg
mina 都無 打唔到三中堅陣 點算

一唔睇波就贏
Gueye係咪byebye得？

Tom有助攻
呢三分 迪尼用紅牌保住

上年先新約
20m 太低
賣唔出

湯仔推前左打得幾好
比左都幾多波，不如直接比佢試冰島個位啦

訓左無睇 digne搞乜紅牌

阻單刀

唔紅牌對面就單刀
不過大家唔洗擔心，隊波仲有馬天拿

召回馬天拿

睇埋對狼隊係點先啦

雖然對榜尾
但無諗過CLEAN SHEET加嬴波

很好
下場allin 對家

其實都係同人55波

攞番兩分但停3場賽
不過可以抖抖

停得唔合時，準備3連敗

呢類犯規拎紅牌唔係停一場喳咩?

BTW, 今個星期對狼隊幾有信心
因為越廢先會係呢隻狼身上拎到分

停唔停都打定輸數
琴日場波中場輸曬無人係中場攔截

直紅三場

攔截我諗起 besic
好屈

本身都唔反對
但屌你老味
睇左半季施華套打法
佢點都要擺後備用啦
當佢能力有限
佢同niasse係精神上都係隊中較強個幾個
你就寧願想留c9都唔要佢

besic 同c9 都無後備好耐

但佢季初好明顯想用c9
只係借左Gomes後
佢就沈輪
但代替Gueye打法
點睇Besic好過懶懶行既c9啦

咁都就27歲 留隊無得踢仲慘 浪費成個生涯

世界盃2014佢堅勁

Besic好似借左去米堡

借左大半季

其實digne個球好大責任
turned his back towards the midfield
唔跟人個波到左先轉身追番
搞到要比人明博你紅牌

巴塞中場蘇亞雷斯去阿記

又傳巴舒亞衣
冇左Gueye不如要泰利文斯啦

Marco Silva has threatened to resign if the deal for Idrissa Gueye goes through after it was reported yesterday Everton have agreed in principle to sell Idrissa Gueye to PSG following a meeting (Source - Paris United )

反華巴打點睇

巴黎而家擺明禁住搶，求其加多幾百萬去到26m
到時時間又唔夠，全世界都知你要防中又英超球隊，實當你水魚咁搶

洗咩急住賣呀
20m夏天都大把人買
買人唔睇價錢
賣人又唔睇價錢

psg 求其換個人過嚟啦
唔要基爾換到施華走
psg 大把錢 偏偏我地都要俾人壓價
基爾張約去到2022 三千萬愛華頓唔恨啦咁少

漏左單

BREAKING - Everton are attempting to PURCHASE Michy Batshuayi from Chelsea and are hoping to do a deal before tomorrow‘s transfer deadline. Chelsea want a £35M fee for the striker! (Source - @ed_aarons )

On9
華西都踢唔惦
唔要賭神要阿伊
又做水魚

渣古接班人

技術性直紅係一場

brands 係咪無腦。。。。

係 停一場

買Batshuayi唔係問題(我唔睇好但信Brands)
但無理由水魚價

車仔都唔用
頂盡20m

即係改左制，唔heavy tackle 就一場

就一場?

成件事好笨柒 有賭神唔用走去送錢比車仔洗 仲要係踢唔掂唔係當fit個種都35m

賣基爺個單又係on9 唔知係董事會問題定點
人地巴黎擺明求鳩其耍財技 咁都比佢買就知法甲壟斷得幾緊要

根本無改制
當年打比戰菲臘仔用手護空門都係停一場

即管睇下聽朝起身發生咩事

Chelsea have agreed loan deals in principle for Michy Batshuayi with West Ham and Real Betis.

However, Chelsea value him at £30m and would prefer to sell to Everton.

BREAKING NEWS

Sky sources: Idrissa Gueye definitely won’t be leaving Everton in this window, and James McCarthy will also be staying.

屌算啦
下年重金買bournemouth個callum wilson仲好啦
大隻走位速度射術全部都有

中場中gana走唔走我真係1516，想佢季尾先走。
因為有機會爭到頭7，可以踢歐洲賽
但屌今年狼隊李城都幾勁

係唔想賤賣啫
中場已經唔夠人
前線大把 青訓有兩個都唔錯

Everton defender Cuco Martina has ended his loan at Stoke City and joined Feyenoord on loan for the remainder of the season.

Cuco Martina being recalled by Everton from StokecCity ahead of a loan move to Feyenoord which will become permanent.
見到第一句屌左出聲 之後個句就

笑死
成班hihi 之前咁想佢返嚟
個個外國球迷都話俾第一句嚇親
米拉同保拿好似賣得斷

20-year-old midfielder Beni Baningime on loan to Wigan and 20-year-old U23 winger Antony Evans on loan to Blackpool.
Good luck lads !

Everton recall Callum Connolly before sending back out on loan to Bolton until the end of the season.

同joe Williams 做隊友

Crystal Palace agree deal to sign Michy Batshuayi on loan from Chelsea.

Sky Sports News understands PSG‘s latest bid of £26.2m for Idrissa Gueye has indeed been rejected by Everton.

The midfielder is said to be very upset, having told the club he wanted to leave, and wanted a dream move to PSG.

gg 基爾準備罷踢
最大原因都係唔啱價啫。。。

屌 又係巴克利咁款 正反骨仔

去巴黎會捧盃喎
正常打工仔都會想跳槽

錢又多

未驚過啦
張約仲有兩年，你話下年完約就話姐
到時佢都三張幾啦
巴黎真係撚狗咩，玩財技買日本仔就得
買個踢到簡迪咁就當比乞衣，on99

咁又唔好拎佢同個低能仔比
人望高處嘛
居然踢踢下隊波又咁鳩情況下俾歐聯球隊睇中
係人都心動

Gueye 撐起我地成條中後線

我一直都好鍾意佢

佢要走 打豪門
我一啲都唔意外

但好好睇睇打埋今季 賣高小小價

大家好來好去 等我繼續支持你 睇你得到更好成就

咁樣唔好咩 做乜要搞到咁僵

我都知人望高處 所以都想佢踢埋呢季 季中走又走唔到 離心一定有 你叫施華比你正選又對其他球員唔公平 唔比佢出又唔係

聽日我會去睇愛華頓
有冇巴打想問問題

點買飛,我年尾都打算去

愛記官方網站

睇唔睇埋曼城呀？
夜波捉球員影相易d喎

anyway
希望巴打今日睇得開心

暑假睇定d形勢先去啦

我都想睇埋
不過唔得閒

Btw 原本我下個月可以睇埋愛華頓vs利物浦
不過因為我嗰陣有急事要離開英國所以睇唔到

唔mind啦
聽你咁講日後機會多的是

巴打今晚坐邊？

暫時唔同你講住
留返啲神秘感

完咗場再話畀你知

睇黎坐好前
等你賽後分享

mccarthy後備

仲有c9
基爾

好彩Baines出得翻

終於肯輪換
係要無欲無求先夠膽換人

生生性性贏到上第七

應該唔係輪換而係上場用呢個陣贏咗，而家keep住

咁快輸

隊長

呀屌

預左啦對狼隊

和波當贏

Tom

爭啲輸多粒

好彩

無人幫佢想佢點

後備有件可以教

應該大炒

托柒

哇 ag勁撚到

靚波

高美斯

高美斯教尼維斯踢波

又係贏tosun停波配合

唔買斷唔得

AG

換走tom啦 廢到

點都要啦
gueye走 清c9 McCarthy留做後備 Besic放
得翻tom仔同佢
我又唔信會咁快升B仔

贏賭神hold波

要換都換冰島同托柒先啦
一個慢到有心無力
一個直頭隱形
湯仔攻守都係佢呀，仲要無人幫佢

又係tom比人打反擊
3，4次

三次比人打致命反擊
都係佢甩 傳失
算鳩數啦

係呀
因為個個係度睇波丫嘛

屌你個高美斯對住班同鄉踢到成個球王咁

禁區頂 佢傳落人地頭度
比人打反擊 又關人事？

tom仔有活力唔好咩

球界外球三個埋去迫佢但無人幫佢又關佢事

隊長都係唔得

做乜鳩唔比快扔
btw ag

佢傳得細力渣
比人圍 就清啦

上場傷 今次見佢正選都知夾硬黎

AG勁撚到

有兩場可以睇左Kenny右高文

唔係話技術性紅牌停一場咩

完場睇多次隔離隊友做緊乜啦

是撚但啦
睇樣做人
Tom垃圾唔屌得
C9就得

最起碼好過你同托柒

換著係c9
踢成咁 未又係唔同講法

冰島最近無邊場好波
輸佢隱形

無論我踢得有幾柒都有正選

咪玩啦
佢之前遊魂咪一樣大把人屌
起碼呢兩場到而家佢最稱職同做得最多野
好似上場球波唔係佢大家幾耐無睇過呢d簡單進攻組織
仲要拎件垃圾同佢比

又輸死球

又輸死球
幾多次呀

咁都可以走甩

執柒左佢啦 防死球真係20隊最屎

好似仲有三隊墊底
不過過埋今場就好難講

鑊鑊傳波唔到位
跑得多就勁

有無統計有邊隊入唔到愛隊死球

唔撚係靠pickford 出黎殺波呀, 啲企位錯撚晒。

不過米高堅尼都係柒, 拉多咗

Halftime..

而家現場氣氛好差

中場湯仔控失俾人打反擊 咪跑多幾步追波

davies幾生
coleman係屎
又輸死球我真係屌你老母

慘

Keane tom colemAn
三個都唔合格
Baines唔怪佢雪到硬

keane 好多死球都係輸佢
隊長出嚟啦

現場有好多
愛記fans屌牙tom

仲拗落去無意思
同你講組織你就話跑得多
無人幫佢你就話佢傳得細力
講傳波唔到位冰島同高美斯你唔拎出黎鞭？
最後仲要拎件垃圾拉埋一齊講

Macro Silva
真係仲痴線過Bobby

講真
球12碼都算撚數
咁樣追返1：1進入下半場其實個勢仲係我地度
依家又唔練好守死球
結果好地地又變左逆境波
屌
咁攪球員同球迷士氣點會好

未用落去

而家d死球根本有球必應

我反而覺得davies ok, 可能睇開佢更廢

最慘係比錢入場睇呢啲西波
屌第二球唔應該失啦真心

個下真係蠢 又唔睇野
蘇馬幫佢包返個波 佢咁樣輸個死球造就對面入波

都係個句啦，嘈落去無意思
個post黎黎去去都係個班人，拗落去無謂

對millwall咪就係輸無聊罰球，3球呀大佬

不過Gomez 好好j
Btw. 我開波前同左佢selfie

屌佢做咩啫
明明佢本身打前一格
好明顯Silva叫佢墮後喳嘛

好撚靚仔

中堅咁貴買返嚟 踢落仲衰過肥威

想屌

屌得好

真心應該係成隊最靚仔

講緊呀tom？

之前買落批人除左gana無個正常

自己fans屌自己球員真係好on9

真人黎講
你都唔差喎

咪係
亂咁改造比佢玩死
真係鳩文先比到幼幼發展既機會

湯仔控波真係離晒罩, 對家好輕鬆咁爭贏

火都嚟 仲要比人頂入幾多球先醒

高美斯個feel似以前阿迪達

有時中堅穩定性好講防中位
tom 同 gomes都好肯向前壓
又要玩high line
咁咪成日令keane暴露弱點
佢本身又唔快

keane都係適合打防反而且防線唔駛用波搓上去既球隊好d

今日個球勁度好似當年arty對保頓勁射入網果球

所以好靠gueye補位

啱啱入呢球我諗起n年前文奴爾費南迪斯入曼聯

最撚大問題
silva又要gueye做埋engine啟動進攻
大佬
你叫條防線點穩陣

點樣selfie 到？

今季好多邊路攻勢running into people
無左以前果種爽組織同三角撞牆入滲拉空
唔知係Coleman 退化左定佢同禾狗無咩化學作用
左邊好d只係靠digne個人能力

其實調翻轉 gueye專心掃蕩 ag調度 咁樣分工係最攻守平衡
tom仔就同ag輪換 攻好過守 McCarthy用波麻麻 工兵型多d就代gueye

Lookman仔入波救世我改名

佢同高文踢左咁耐都係各有各踢

1-3

左邊都係
Bernard好少少，digne, richardlison 真係齋踢個人能力

狼仔反擊真係痴撚線

班納特同丁丁夾得幾好呀

係我地on9令自己陷入劣勢啫

黑貓

冇保安理下隻貓..？

係
但施華要67

冰島神有冇出場？

好cute

隻貓落黎仲搶眼過托柒

好似入左更衣室諗緊改咩名

中場斷咁多波好難唔打反擊

用tom仔就沈tom仔
用冰島就沈冰島
我屌

唔撚想再捧依隊西波

垃圾愛華頓

改c9搏反底

佢到而家都仲玩緊後腳傳波做YouTube球皇，點搞啊大佬

鴨仔出黎救全家

施華

巴打心水清

一開始條防線壓到咁前做乜，明知狼隊轉打防反

明知熱刺前面幾條友唔可以睇小
施華都唔怕啦
更何況你隊升班馬？

真心，今季唔睇了

自從對猁臨尾10秒輸咗個柒波之後, 成隊波好似食咗屎咁, 今季拎夠40分護到級收貨了。

上場唔輸喳
否則椰子叫緊糊

成季睇足晒一場西過一場真係好嬲 教咁耐都冇form

好心moshiri咪撚on9淨係望住英超球隊d領隊啦
留意下基達菲教頭啦屌

黎緊場深夜西波又準備比人456

又係同樣問題，前鋒無波掂得個跑字
中場左邊搓到右，一放波入去失的話就俾人反擊
中場中兩個最慘，唔係佢兩個想傳失，而係冰島唔走出嚟要波搞到吓吓嘅波都要硬交入去
兩隻翼又俾人釘死晒
簡單啲嚟講，完全係技術性擊倒

除左鋒線
中場 後防 領隊都有問題
買咩神鋒都無用 失波咪賴前面入唔到波

一係試下唔好俾高文隊長
高文傳失左幾多波今場
俾碧福隊長好過

球員今場其實都好努力
可能有巴打嫌tom打得唔好
不過呢場見tom好肯走動務求執行戰術
你見班友好早落後
d面貌神情加身體走動都話你知士氣唔係想像中咁差
gomes越踢越有class
點知就一盆冷水照頭淋
連gomes下半場都跌左watt
呢場波形勢上明明有機會俾球員反勝振奮士氣
你就由佢地出現老問題自斷一臀
一個固執唔識遷就球員能力而調整戰術既領隊
下場肯定係炒硬
就睇下佢過唔過到未來幾場主場既賽事

應該一輸輸到利市打吡
希望到時有海鮮食

真係唔想睇 主場都打到咁
死球已經唔係一兩次係咁
再唔執執個死球防守 今季分分鐘要護級
睇到就算般尼茅夫呢啲小型班
由英乙升上黎英超 再逐漸企穩陣腳
講有錢 人地又唔夠我地有錢 點解人地可以主場打低車仔 對前六球隊一啲都唔失禮

我真係覺得陣椰子味越來越撲鼻
腦細見上次Rinho咁樣都應該9成9唔會俾佢做caretaker
家陣除左椰子根本就無可能有好選擇暫代
依家就睇moshiri忍唔忍埋到季尾先炒

後防洗得最多錢
偏偏衰過上年

垃圾西波

炒得未呀屌

賽前同咗Andre Gomez自拍
呢個係咪就係佢入波嘅原因呢

完咗場之後去咗同球員自拍
不過佢哋輸波所以好似好唔happy
笑下啦屌你

lookman

米高堅尼今場打得幾好
第一點下下都冇漏

tom 同埋禾仔都好好人

Benard
有個細路仔請咗佢食香口膠

要等幾耐先影到

rinho教得好差咩
正正常常啦

等咗成粒鐘

希望季尾去到睇

niasse做到野
係前場迫搶
消化睇唔到

Cardiff 都有睇？
我淨係睇賽果 , 包括愛記

消化 淨係鍾意個人能力強

陰謀論啲咁諗
可能隊長出聲話過隊波唔啱zonal marking 所以被雪
你睇下高文幾懦弱

hull city個時靠邊個先可以光榮降班，引到屈福特斟? 咪就係niasse!
唔係niasse 對史雲斯場6分波已經輸左
早早護級失敗，唔覺有人會簽佢

睇2x speed 快播

好有心機
我睇精華咋

都係嗰句 莫耶斯時代無咁多球員領隊不和
每個人都有機會 仲好記得巴克利英超開季第一場做正選 用人睇能力
見到希拔下滑都肯換第個

但佢最起碼可以帶隊波上返正軌先

依家少啦
之前做廢青大把時間睇
依家成日睇精華就算
我尋晚都無睇live 去完年宵太攰

Bernard 我覺得佢係最nice果個

果段時間同FD去所以想去埋阿狗睇場波
但係仲望緊點買飛

記唔記得輸俾1-4修頓個場
佢俾Joe Royle咬耳仔密密斟

Stubhub 啦
坐係狂熱份子個堆人之間
俾貴d都值

有乜問題？
佢黎左之後隊波士氣同爭勝心好左係事實喎，大家仲記唔記得前兩任領隊帶到隊波士氣爭勝心都跌到落谷底呀
就算琴日場波，士氣都唔差啦
大家唔好淨係一味屌同反啦
就好似呢兩場無左gana用湯仔明明打得唔差都要屌真係好無謂

唔該哂巴打

講真，前中有能力，但後面成日輸鳩波，輸set piece, 係人都冇士氣啦
要走得遠就一定要搞好防守死球啦

WTA女子網球集中討論區

有無巴打有留意開女網?可以入黎一齊討論，無睇開都比個like，唔該哂大家

其實冬季或者之後應該借番Ross番來
斯古神做唔到反擊，中間又唔郁成日塞車
用番Ross過下一做d串連，雖然佢決定好差，但至少有chance created

人哋喺車仔keep住有得踢，上場仲要係正選有表現，車仔點會借俾你
本身dowell完全可以做到Barkley嘅嘢，但無計身價唔夠高名唔夠大

所以我唔明點解d英國迷成日都強調搵渣古replacement
家陣球員入球分佈多d而唔係重心擺係一個仲好啦

呢隊波攪好防守，對強隊打防反就點都有頭8
係領隊執迷不悟喳嘛

琴日對面隻右閘勁到癲

施華嘅十萬個藉口：
we performed badly
they performed way better than us
the result is devastating
we gave away goals too easily
we don't deserve a win
it is a disappointing result
we tried hard, just unlucky

歡迎大家集合多幾句

過左大學時期 變左灰姑娘
通頂頂盡兩點 如果唔係要兩三日recover

覆番呢位巴打
嗰日你問我坐邊度
其實我係坐喺tunnel附近
第一排
所以可以同球員近距離接觸

巴打識波
不過我較喜歡角球旗
上次捉中左個邊

我已經幾年無睇過深夜西波

今週咪睇下囉
睇下Silva點樣同哥帥鬥open

嗰陣你睇邊場

唔講啦
總之鳩波一場

病緊，過幾日仲要去旅行，抖下好過
番埋d西工一個星期講廿幾個鐘書人工雞碎咁多做到病

你教書？

教學渣，人工低中小學好多

擺明防守教練有問題啦
班底唔得就咪用依套

我地條防線太慢，尤其兩個中堅都係偏慢嘅
其實最好就係keane + holgate拍檔，holgate個速度可以cover返，個作用就好似石頭咁但無咁炸彈
但人都唔喺度囉

睇下上面張圖
施華防守垃圾到。。。

之前都話我哋隊波唔啱玩進攻足球嘅啦，係都要想學巴塞咁傳控
以前鋼條防線係令到big 6進攻無門，而家就中下遊都搏贏456嚟反底

完全無教

希望下個領隊MARCEL BRANDS會全權負責
靠Moshiri眼光就隨時變紐卡素2.0降班

Everton form leading into derby vs Liverpool (Dec 3, 2018) - 5 wins 1 draw 1 loss

Everton form since Pickford error that gave Liverpool a 1-0 win (including derby result)
- 3 wins 2 draws 7 losses

話時話，佢指揮後場呢方面真係好弱

隊長卡嗰時好有士氣
我只可以話高文 帶唔起隊波
仲諗起隊長打吡嗰球

巴狗想問mina ag踢成點

衰過zouna

zouma

一路都講 pigford reflex勁
但commanding kicking都唔得
咁樣只可以打underdog

pickford 長傳好準

長傳準
但比人迫之下解圍就唔掂

生波唔得

MARCO SILVA GAINS FARHAD MOSHIRI’S ‘VOTE OF CONFIDENCE’

Farhad Moshiri maintains he has faith in Marco Silvaas fan discontent continues to grow following a string of poor results.
Moshiri told talkSPORT. “It is a project. The Everton fans quite rightly demand young football.
“We want young players to develop – they need to play. Marco Silva is a talented coach but he’s planning long-term”.
“He will coach and develop those young players and every year those same young players will become stronger”.
“In this business, you have to hold your nerve.”

Farhad Moshiri‘s comments are reminiscent of when he offered Ronald Koeman his public backing back in October 2017, only to sack him two premier league games later.

消化898

輸埋俾曼城先
希望死攬勝利十一人

大家準備好今晚俾人456未

我估1-7

消化落台

最後機會就放低面子，做吓主守嘅準備
陣間又嚟場456就真係執包袱走啦

直接送分俾鏝算啦

輸緊既波真係打主守 好過
消化 應該又對攻 主場

當年佢帶奧林比亞高斯對哥帥拜仁
已經知今晚賽果啦
爭在對手肯唔肯留返d力對車仔

侯城個時好勁
落後勁多分追到第17
點知輸比榜尾十幾分黑貓 之後比鏝大炒好似
就收左皮

今晚輸一球我都當贏波慶祝下

巴打幫唔幫到手買飛 對車

炒左先睇啦
家陣貼錢買難受

封祝Sarah happy birthday 既email
真係柒到呢

我生日正日連一封email都無

似係想打防反

有預感比人456

施華 竟然肯輪換

lookman 唔見左？

pigford做乜撚 出啲唔出啲

又係衰死球
仲要臨半場前先輸

又係死球

真係好撚on9 炒撚左個柒頭防守教練啦
第幾個死球啊

傻仔都睇得出嘅弱點

有冇巴打又link
reddit soccer stream畀人band咗

我係上次睇狼隊果位巴打

好似有epl reddit google 下

啱啱search咗都係冇

試下google cr7 football stream
跟住搵返愛記vs鏝個場

我搵到link了不過唔係cr7
不過我記低cr7呢個網等下次可以用

唔該巴打

啱啱先開始睇而家半場有冇巴打同我講返頭先嗰球係點入

巴唔撚入比皇入啦
廢撚到

wrong post

我地今季失最多係邊類波

yes又係死球

..... 陰公豬

download Forza app
有曬即時賽果同精華

我一陣即刻download
thanks巴打

衝龍門都唔吹？球證乜咁撚鬆手啊

0:2 FT

第2球點入

真係好廢

對面耶穌單刀
個波射中碧福特反彈返落去耶穌然後耶穌頂頭鎚

施華今場唔錯
應輸嘅波就輸
死球防守同樣垃圾
無再留低嘅藉口

準備抽幾句用

今場打得好好啦 要做防反既都做到
睇得出班球員攰 但都肯走多幾波
有幾段時間都壓住鏝踢
收哂貨

兩球都係最後一秒入

永遠最尾果段個心態都係差
對利果場又係

迪達子返嚟教啦

高美斯亂入

Baines隻手

卡希爾 阿迪達
史東斯換jags就係我的愛迷年代

原來有jags 眼殘

瞓咗冇睇
起身見到又輸死球真係得啖笑

好撚野
又係死球

睇盤星期六屈福特又好大機會
琴晚英國都幾多球迷想愛隊輸

仆街個句
球迷咁既心態面對愛隊
隨時有報應有排先睇到隊波贏

琴日想佢輸好正常，英超19隊都唔想猁拎冠
今個星期快車我都預咗3連敗，有哂心理準備

其實今季攞到第七或者都有機會有歐霸嘅
都唔洗咁灰住

其實狼隊班波都幾穩陣守第7...

上頭好似落左order 要重用
碌文 鴨 davies 同kenny

唔灰就假啦
明明可以失4，5球
守死球繼續無改善
都可以話隊波好左
當然我知咁講係穩定軍心
但好明顯隊波家陣根本無本錢扭轉劣勢
特別係Pickford 越踢越似Joe Hart

你咁樣穩定軍心去呃自己
但隊波防線繼續出錯唔諗下點攪
咁餘下賽程有幾多場穩贏執3分
真係心照

我已經唔係諗有無第七
應該要諗下餘下有邊場係執到分

黎緊4個主場對利車廠曼...
作客又預左成pat屎
真係無乜邊場穩

已經唔覺我地可以穩坐第7、8 入到上半板我都覺得今季目標達成

pickford我又唔覺好差，今季係多咗失誤，但同時間無咗佢又有幾場係會輸456
今季差真係唔可以怪晒施華，隊波今季要清前朝留落嚟嘅蘇周屎已經阻住佢組軍，荷蘭佬都講明清唔到人就唔買人，伊朗佬又講明唔再狂泵水去買人(俾鳩文呃咗咁多錢買蝕本貨 )，施華今季都應該幾無奈下
而佢個位都應該幾穩嘅，一嚟伊朗佬唔想再賠錢炒人，二嚟炒再都唔一定好好多，除非無啦啦摩daddy或者施蒙尼突然話嚟教就會有啲機會炒，但邊個世界級教練會肯嚟幫你執手尾呢

今季有機仲差過馬天尼斯個兩季
唉
我都唔明條友將守死球轉man mark係咪真係咁難呀屌
你係侯城屈福特都失唔少啦屌
點解仲係要靈魂不靈

無架啦 呢條葡國佬根本見哂底 係人都知你守高波差 基本上其他隊都可以針住呢點黎攻 再唔執執守死球/高波 有排衰

真係屌到口臭

上半臨尾輸死球已經心諗 屌 又嚟？

屍化你快撚啲躪啦

神早d屌消化
我行快太多步

話左676救得你幾多次

笑咗

比幾年消化啦
依家人腳係鳩文買既爛灘子

屌啦 成隊波
仲係得6文勁左
佢連dowell都唔用 死罪
落地獄啦消化

成隊全部都係鳩文大森d人
都唔岩佢用

Ok原諒佢

守死球無得賴啦
佢將呢樣執返正常d
其實大家會係收貨

用青春班就唔反
希望dowell番埋黎可以代我

愛華頓落飛
今晚莫非

施華大打爭氣波
聰明仔又報恩

睇埋屈福特近況
我地係無理由落飛

各位巴打今晚可以睇下

442 第一次排442

442佔中？

D莊都睇好愛華頓 今晚大炒格

coleman係咪已經收得皮

其實mina 係咪傷咗? 好多場無後備

卡迪夫城今場尼亞斯正選

咁衰d講句
寧願睇到kenny上到位係開心

改朝換代係咁架啦
拜恩斯無態 就算出你
輸都係大家唔開心
訓練做大師兄指點下好過啦

右邊完全上唔到

成班舉手

搵唔到LINK

但係kenny都唔係幾夠班
coleman都係轉會啦 30都唔老 仲可以係英超踢多幾年
baines 34就話姐

成班搶住借啲意抽676水

贏緊 唔睇訓

見到托柒就好掛住屌老虎

笑4

堅尼越踢越騰雞, so9 sad

676近幾場都踢得好差
比lookman出黎替佢啦

鴨...

痴線

又輸

下半版了
之後都無乜邊場和到...

比多幾年消化

有錢都無成績 大水魚

呢場唔差架
以前椰子作客中型班都會輸呢d波

弊在施華你攪到個狀況咁差
先會攪到球迷化大左場敗仗

換禾仔已經知贏唔到

但佢今場威脅好過67啦

YES 一見到佢點都搵個位比禾仔就知無得贏
有碌文唔出 同埋676真係無態左好多場 好多波一到佢就斷
自己又無突破 今季都係個句啦 排到上半板叫收貨

成日見英國球迷叫炒
老實講
一日唔知係咪Marcel brands話事下一任領隊
就算炒左都唔好開心任
個Moshiri 都唔撚識波
決定權係佢手就死撚緊

高層都出咗問題啦
個個領隊都搞唔掂
近幾年簽人又下下水魚價
點換法都冇用

屌你老母 仲垃圾過大屍同鳩文

講真
我好撚憎椰子
但我覺得呢一刻球隊已經步向衰退
而唔係挑戰前列份子
所以呢個框架下
我覺得真係要返椰子
亦都係短期內一個正路人選
呢個時刻唔可以再講咩回頭路
下一任領隊再鳩黎真係紐卡素2.0

有人會提議Arty
但風險太大
首要應該將球會近況穩定落黎先再諗挑戰前面

蘇馬完場後連領兩張黃牌？
我見個app 咁寫

RED CARD Watford 1-0 Everton (full-time)

Kurt Zouma is shown two yellow cards following the match after confronting the referee#PL #WATEVE

消化果然on9
放棄控球啦
自己球員 又成日斷攬
近5場 有4場贏控球輸波

蘇馬完場去拎紅牌何嘗唔係

近幾場無睇
依家仲係咪因為冰島神同高美斯搞到隊波行軍速度慢曬？ mccathy c9 又係坐凳坐到暖

唔用冰島贏面高50%

高美斯 好撚勁
隊波垃圾
有冰島 邊個教都死 打唔到整體

我之前睇左幾個月
覺得冰島今季跌曬 , 仲衰過67
唔出冰島應該可以贏 但施華死攬

最唔應該放朗尼
放埋 傻仔消化等比炒

冰島同賭神呢兩個唔應該再攬
冰島喺前場等於打少個，慢到好似麥花臣班廢老咁，波又交唔到、帶又帶唔郁
賭神到而家都未適應英超節奏，成日好似跟唔上咁，又唔夠硬淨，出鴨都起碼有高波又夠快

放朗尼真係最戇鳩，佢打攻中好撚肯定好過冰島，快都快過佢

唔落冰島 放多個搶波
搶完放 直線 兩邊跑 打反擊
都好過依家 贏控球輸波

傳比爾沙

比爾沙好
好似打fm 咁
數據分析我覺得work ,
例如對愛隊專練死球就一定入到一兩粒

好

個問題係當年你又唔揀
家陣見人教列斯有機升班先黎話要
六十三歲啦屌
你個project 一時想搵後生一時又搵懶有經驗
一d追求進攻一d主守
咁一定玩撚死班球員
如果佢係top list
準備做紐撚2.0啦

俾我揀一定係椰子
不過新班主似乎唔鐘意 話曬同ben 叔咁熟
不過椰子年代先贏到猁 同埋big 6 會黑馬贏
椰子我唔介意等兩年 依家仲要有錢俾佢洗

見到紐撚
講真肥賓真係最好人選，見住佢比紐肥佬撚狗咁撚都交到貨，肯科水應該年年有歐洲賽打+盃仔落袋
不過佢對利記有情意結，未必肯過嚟

講真 有啲驚會降班
幾耐未贏過

我一早驚緊
不過週末場波又唔係真係咁差
Marco係踢法上已經變緊
呢場班友唔撚爭氣多過佢
如果聖誕個檔期佢好似依家轉一轉個陣型輪換下
都唔會攪到咁既地步啦....
呢刻我地知道tom, baines, kenny係silva套戰術度都有得用下

其實我都覺上半場唔差，攻勢一定多過watford
davies kenny真心帶起成隊波，由其是kenny
但我覺得真係差一個扭波型中場 / 扭波型翼

咁多位巴打新年快樂
無睇兩場，隊波打成點呀

反緊底但無實質野做到
只係Marco攪到局面太垃圾影響大部份球迷觀感

好耐無睇
一係出左街番黎太攰
一係病左
一係去旅行

病唔睇係岩
去旅行更加岩
開開心心何必要睇鳩波難受

上年作客修頓輸1-4
我係日本
就係好早返酒店睇

落去行街好過

最慘個日係d細城市
入夜無野攪

係 我上星期六係台北
但西門町大把野行 行到10點幾先上樓 攰爆 又得手機叉電又慢 所以無睇波

依家班波已經唔值得趕返去睇

依家我都唔多睇直播

咁同勝利球迷有咩分別 中遊波都有得勝利球迷
差嘅呢一兩季一定唔係最差，早期有幾年甚至要衝40分護級啦
打得好先睇，打得唔好就熄機，咁點解要鍾意呢隊中遊隊，追big 6仲好睇啦，又成日贏波又打得好睇
打得好就讚，打得差就屌咁先係鍾意隊波嘅表現，如果成日覺得輸就唔睇嘅，咁就唔好辛苦自己睇中遊波啦

撐左十年有多
得閒都會睇 只係無左咁大欲望
我都會繼續做愛迷
只因為睇完幾場都係咁輸罰球同臨尾香
就會跟住成日都無精神

同埋喺我心目中愛記唔係中游波 係有潛力上big 6 嘅隊 如果記得前幾年有啲人會講big 7 因為愛隊對前六係屈機 屈車又屈鏝

咁睇啦
近年英超各隊都係有好大改變，已經唔係幾十年前中、下遊球隊只玩高Q大棍嘅年代，球會投資都係好高，競爭係好激烈
仲有，第七位開始嘅分大家都好接近就知爭上去做6哥係好撚難，愛隊有時唔係打得差，而係我哋信心真係唔穩，少咁個leader鎮住
而我哋仲係磨合階段，要真正有成績都睇埋第二季先啦，冰島呢啲有人肯25-30m買嘅就放啦，再執過隊form啦

施華會炒嗎

佢太唔dynamic

諗下點解熱刺 點解中游變上游
李城打強隊 都未必輸
利物浦 點解海鮮波變爭冠
我地投放既錢唔少過人地

唔想佢俾人炒，今季佢要執鳩文啲手尾其實都好無奈
再加上炒完換過個又即係又再重建，咁重建法真係晒錢晒時間
俾啲耐性睇多季先算啦

由巴打發泄下啦
佢地個口係咁講啫
I KNOW THAT FEEL
仆街個句
我成日都想諗下有咩計令自己唔鍾意隊波架啦
咪又係死死地得閒個陣走撚左去睇

等於對另一半咁
明明對佢嫌三嫌四
咪就係繼續同佢一齊唔分手
佢話點你就聽晒佢話

不過家陣深夜波就真係不了

同我心態一模一樣
我再極端啲 只有愛華頓嘅波先會想睇

如果你係十年前先捧
咁我更加明白你點解咁絕望
因為個陣正正就係處於蔗渣價錢燒鵝味道最高峰時期
但呢一刻偏偏就是由一個極點走向另一個極點
呢種反差對球迷係一種折磨

我就好D
95年開始捧,雖然97/98最危險個期我都經歷過
但呢幾年球隊運作既失敗
的確有另一種以前從未品嚐過既辛酸

錢就洗左
但衰過個時椰子好多

嗰陣愛隊代號 : 實而不華
無球星都第6/7

老老豆豆
我估唔到我居然掛住椰子

曾經我憎到佢入骨
佢去到邊柒到邊呢幾年我都留意住
不過西咸個半季佢整體係合格有餘
但偏偏家陣佢就人間蒸發

其實佢有改善緊
關鍵係呢十幾日可唔可以一野咸魚翻生
再配合隔離街會唔會突然傷多幾個遇滑鐵盧

等緊愛回家

執卡希爾番黎已經係神級
不過timmy 應該係2004fa cup 打到入final成左名

有follow pienaar cahill ig
佢地成日都post 愛隊啲相 睇得出佢好掛住愛記
相反朗隊嗰啲就。。。。

朗隊
根本所有黃金時期都係比左獌

佢晒鳩氣啦
仲話係球迷
開季被人踢走仲俾說話球會聽
明明你當年咪又係一野同球會反面

到唔掂先番黎拖肥

呢頭話自己藍血轉頭走人

"If you’re a 'proud Englishman' then why play for us in the first place?," Kilbane said on Virgin Media Sport while on duty as a pundit on Wednesday night. "I can't understand his decision to play for us in the first place

占基利

卡希爾 repost 之前stones 嗰張相
cut 走左mcCathy 同高美斯

保拿斯做英雄

呢D波龍門應該點都要掂到下啦...

我哋個龍門今季都係差唔多.......

一次傷收左皮真係可惜

前一年仲幫水晶宮踢到fa cup final好撚勁
比獌黑哨搶左個盃 卡頓保

跳到咁高
去踢前鋒仲好

後段果球 一扭二

可能好過禾仔
但愛隊太多高質後生翼
lookman 67 牙石 仲有土超嗰個工作証搞兩年
仲未計 baines robinson 可以打

嚟緊會去睇 未買飛
坐lower bullens stand 定 top balcony 好

中國人

去到都唔知有無正選

歸化球員

中超班霸廣州恆大淘寶於周三晚上官方宣佈，來自英超愛華頓的24歲英格蘭後衛泰亞斯布朗寧（Tyias Browning）正式加盟。

據英媒《每日郵報》報道，交易涉及約400萬鎊的轉會費。

於英格蘭利物浦市土生土長的泰亞斯布朗寧，曾入選英格蘭U20青年軍，有四分一華裔血統，外祖父是中國人，被內地媒體稱為「英籍華裔」球員。廣州恆大官方公佈「布朗寧是歸化球員，歸化手續正在辦理中。」

中國《騰訊體育》周日報導：「有圈內人士表示恒大在該球員的歸化工作上進展並不順利。」報導指因為無法尋找到布朗寧外祖父，無從追根溯源，導致歸化進度沒有進展。

據廣州當地媒體報導，布朗寧能否歸化中國籍，最快要到五月才能揭曉，但他已隨恆大跟操一段時間，球隊滿意他的表現，決定現在與他簽約。

布朗寧於2013年在愛華頓獲提升進入一隊，至今有七場英超上陣經驗，也曾於歐霸賽事登場，上季外借至英冠新特蘭，有29場上陣紀錄，今季被拖肥召回葛迪遜園，上月曾獲阿士東維拉邀請租借加盟，但已拒絶。

恆大在官網中對這名新兵作出了簡介：

「布朗寧，1994年出生，身高1米81，可司職或右後衛，身體強壯，作風硬朗，爆發力強，防守技術全面。布朗寧出道於英超愛華頓青訓，曾先後入選英格蘭U17、U19、U20青年軍，曾先後效力過愛華頓、新特蘭、韋根及普雷斯頓等球隊。」

與此同時，廣州恆大亦宣佈簽下同樣是24歲的南韓中堅朴志洙。來自慶南FC的朴志洙於仁川聯出道，曾入選南韓國家隊。

400萬鎊

成班走去奶人仔

愛隊其實出過好多紅唔起嘅英格蘭青訓

咁易上位咩
但最可惜真係vaughan
玻璃腳

好似得返半年約
咁都執到4m

不要問錢從哪裡來

The Toffees have agreed a compensation package, understood to be around £4million, to end their long-running dispute with the Hornets and avoid the need for a full independent QC-led inquiry being launched by the Premier League and the threat of a potential points deduction in the process.

browning 舊錢

巴打們我又買咗飛了
3月17號我會去睇愛華頓鬥車路士

計埋今次我今年去咗睇四場

牙朗舊錢

始終覺得愛隊其實如果肯放棄施格臣用個快啲嘅進攻中場其實就可以翻生

其實放賓拿特做攻中就解決問題
但老細俾唔俾你放全隊最貴球員坐板先

施華唔鐘意擺啲人打唔係本身嘅位
依家寧願用鴨都唔想再用67打中鋒

係咩?
佢好鐘意67打前喎，用賭神打前輸咗幾場，佢下場應該又用返67打前
另外，Bernard好似以前都有打攻中位

佢唔鐘意改造?咪就係佢呢個天才放676打中風

我見佢 digne baines 兩個只能活一個
有場啲中場傷曬直情改打523 ...
btw 麥卡菲仲係一分鐘都無出過

baines咁老先黎打中場就無謂啦
反而digne上一格得唔得

唔知點解嗰位巴打成日想baines打中場又防中
仆街鳩玩fifa都唔會咁排陣啦

打左翼唔得咩😂
淨係覺得 baines 唔出好浪費

digne打翼

扮菲臘仔咩

各位巴打
連續過左兩個愉快週末
有晒心理準備接受下一波低谷未？

不過好想知呢十幾日Marco有無咩新啟發

有錢撚

真心希望返到主場對痢踢返場爭氣波

不如首先顧住作客對卡迪夫城先

但主場對隔離街擺明係最佳時候
咁你都唔爭氣真係註定有排都抬唔起頭

真係睇教練功力
學下沙利 打曼城主守
都有機
再玩對攻 真係走啦消化

形勢上點都係隔離街急喳嘛
咁都摸唔透既話
季尾走得

隊長is coming back

C9

即管睇下
c9有咩好過gomes

無啦啦出返隊長，摸唔透

隊長
換咩人都已經估到
禾仔 c9 67 換
lookman gomes 賭神

等Dowell番黎接啦
仲有Vlasic

見Cardiff易打 出隊長輕鬆Carry

計我話係Bernard Gomes 賭神
換676 C9 鴨
永續托柒

深夜西波等咁多日出co
估唔到出隊長

隊長自爆

見到c9仲係隊 有時候真係忍唔住笑

lm

3月17號我會去睇愛華頓鬥車路士
計埋今場係今年第四次去睇
上一場我係去睇狼隊嗰場個位巴打

比卡迪夫還撳住嚟打

一味係後場猜猜猜
無乜進攻板斧
衰格臣真係唔適合做playmaker

禾仔收得未

鬧完佢就入波

sig

掃把腳地波慢流尾袋

鬧多d

愈噓愈強大

你真係垃撚圾

列查理辛做乜鳩
已經被失過好多次波
十幾分鐘之前佢仲要有一下扮尼馬諗住要高過波

67 無咩態
反而 c9 隊長 幾穩

由施華放佢打直前之後無場好波
明明一開季第一場好sharp 仲諗住無入錯貨

冇辦法我哋唔夠正前鋒tosun又唔係勁

Tosun夠晒料擔正

佢連打翼都比人睇通曬
換班納特同丁丁夾下好過

正正常常啦
btw你哋覺唔覺得呢應唔該比lookman打正選唔好畀Walcott打

係得途華唔是咁諗

梅開二度

鬧多句

成場波何輝都強調緊

有bernard入黎條左路即刻生哂 好過676
btw你都係執雞都係垃圾

求下換埋Lookman入黎 生埋條右路

67 又嚟下半季跌watt

水貨

3:0

鴨

全靠基爾

基爺通坑渠再比個靚波

Gana臨完場好似鬼上身咁過左幾次人
Btw下場生生性性啦咁多位大佬

最緊要下場

各位大佬打返場爭氣波

會唔會從此用番c9

查理辛

Has Walcott got photos of Silva in a compromising position with a cucumber? FFS how is he even making the squad ?

積基卡你算鳩數啦
分幾鐘失波既話
我諗無咩好下場

C9第一球傳幾靚

3:0算係交足功課啦

施格臣 真係得返 禁區埋門果一下
隻鴨仲勁過676

想當年渣古好多球都係食叉燒
不過我地隊依家長期有隻右翼每場失幾球黃金機會

距離七哥個位仲有4分，仲有機會

隔離街強勢
睇下邊個守到傳中
如果人地9981斬就 gg ....

今晚要睇

幾年無贏過打吡啦
一於今晚打破宿命

阻猁奪冠

今晚爭氣呀

又托柒又打小個

c9真係重獲正選

仲有c9

托7 憑咩

只要施華見佢一場打得正正常常 就無視佢過往幾十場派膠
施華好波！

托7場場垃圾都仲正選。。。
lookman 後備都無 但求b20 鴨打場好波
一係丁丁入罰球

屌
對隊廢野出佢
贏一場就搶番正選
cls

托柒條廢物呢場有入波或者助攻 抽一位巴打送托柒波衫

又禾子

今晚又要輸

屌那星 碌文後備都無
托柒快撚啲躝啦

個位比c9搶左

C9 生性啦

愛記加油

曼聯迷上

C9幾好

打比無人睇

Pickford!

準備比人456 早d訓

屌你c9控甩

仆街c9

Pickford仲可以頂幾耐

唔好讚條仆街呀

豬福特唔讚得

成隊都唔得

仆街射球
托柒

屌托7鳩射

屌咗出聲

忍夠啦

禾半場換啦 根本廢哂右路

斷腳啦托柒

唔明點解托柒仲有正選

Digne

嬲撚到
以前巴克利腦殘 都偶有佳作
托柒呢條廢柴d決定踢左十鳩幾年都冇進步過

知醜既就扮傷啦

重用呢條廢柴 係幾撚錯嘅決定
放艾朗連儂 米拉拿斯
阻住年青人上位
從來都未試過憎一個球員憎得咁緊要
希望有支超美職球隊接收左佢

who?

托柒球鳩射真係睇到忟

托柒頂波先好笑 跳唔起

個波一去C9度就驚到仆街

鴨仔真係成材

Bernard空撚晒

球球逼球球chur雲迪克

sorry 其實你係咪講緊新出嗰個?

成隊都ok
係托柒 哂機會

Walcott

dcl

Zouma差啲出事

好行唔送

今場滿分
二傳 控波 走位 柱躉 做足曬
正選已袋

點解唔放lookman 係bench
bernard 好廢

鴨咁好都換。。。

屌 咁都唔入

成材了

頂住啊愛記

同676個球配合

feel到就快失波

都係和
今場真係士氣波

一分落袋

好波

我反而覺得Bernard 係左路交足功課，有攻有守

踢得好好

點都唔俾痢贏到冠軍

Bernard串連唔錯呀，好多時反擊第一點hold得好，試下換左係托柒，一定甩撚晒腳

DCL 好波，愈來愈似哈利簡尼

最後壓返猁黎打

一分算係咁
後防好，值得拿3分
前邊都係唔太收貨不過又唔係差既咁

可能我太高要求

今場最好係keane同digne

其實對big6黎講 真係衰壞咗對熱刺果場姐

同市光榮不送分

果場鬥攻

676一出黎 已經見到同托柒既分別

好耐冇試過咁開心

好耐未睇過一場踢得咁好嘅波

我諗青年軍是但搵件都好過禾

多謝晒

開心

醒醒定定呀！唔撚想死痢狗攞

Hold到好多球

利物浦！冠軍！
屌你老母死高普 上循環贏左衝出黎打拳呀拿

上次都係死負碌

Gueye不要走

皇者利點會重奪唔到英超先

之後可以試下Bernard左 676打右 應該都唔錯 同Coleman夾到

打前冇把握
打邊冇配合

你真係好憎托柒

愛記好波

係
肥西回歸都叫做交過下貨
托柒？最風光一刻係咪對李城入2球

今季最開心睇既一場波 踢得配返件波衫
除咗托柒..
今場氣氛真係最正既一場

唔係現場都聽到goodison嘈到仆街

托柒同c9廢到仆街

成隊波好似打狗怎能少了我咁

b20 唔錯 有球接應碧福走位一流
d29 motm 啦 做到曬中鋒應該做嘅野 指日可待
w7 食屎啦 炒飛機 控唔到 傳失
施格 隱形 拖慢 作用唔大
c9 除左第一下誤傳 其實開始返返嚟 掂波多過施格
基爾 扭波都有埋真係全能 追波 攔截 咩都有齊
丁丁 有鬥心 時有失位但解圍都有幾球
蘇馬 頂左唔少波
堅尼 幾球醫院波 但都解圍唔少
coleman 右路打少個托7都無俾人㩒住嚟攻 好好 尾段同67有火花
碧福 肯出嚟封位 單力角球全部瓦解

賭神 有球黃金機會 但無態 鴨>賭神
67 打右路唔錯 同高文幾有默契
高美斯 終於返返嚟 帶波上前好過施格

值得一提 終於無失死球

場波除左冰島同托柒之外大家都打得幾好
尾段67打右邊威脅仲大過左邊，起碼唔會同高文各有各踢

對面唔係有雲迪克隨時拎唔到一分走
諗起鳩文時期都曾經傳過佢，最後好似嫌貴不了了之

對面雲迪克零失誤 真心佩服
沙拿都錯失左兩球
估唔到67 同高文咁夾

荷蘭中堅仲有個 de ligt

施華如果醒目嘅 今場贏左破9年宿命應該可以穩坐到完約

C9
睇左上半場
包位 搶波贏哂
係傳波 太耐無踢 唔到位
同埋蘇馬比果球 控唔到
施格臣 前場跑多左
贏唔到 都收貨
係禾仔要抖下

結果平d買左肥威

講可能性係bobby個期呀屌
買Funes Mori 都唔揀隔離街個件
結果被高文捉左去修咸頓

Mori其實幾勁 又入幾多波
最記得佢打吡熱血打狗 紅牌後仲要𡃶會章
好鍾意佢

養完傷就賣
Mina

一句講晒，施華走唔走

如果場場都可以踢到琴日咁
梗係唔走

仲有robles 都係熱血 技術唔夠top 但好激情

場場都琴日咁前四啦

施格雖然進攻冇咪作為，但全場拼命迫搶同防守

琴日係得托柒hea下hea下

當冰島係個前鋒會好啲

入波好過組織

起碼好睇先

老鼠屎

真係唔明施華點解出托7 仲要場場正選
張約有規定？

究竟托柒同馬高施華有冇做過愛？

一定有！

馬確特

點解每朝都有啲契仔 ....
雖然真係成到材
但c9 w7 嗰啲嚟養老。。。

mori防守都放題

不過施華惟一做得啱嘅係
俾人批評都仲出b20 鴨
仲記得季初依兩個真係 仲廢過托7

Theo Silva

b20其實好勁 每次有佢條左路真係生哂
可以自己推波過人 又有派波
反觀禾仔 速度又無哂 又剩係識回後

This is

張圖好痴線

屌有球一野將個波痴落地再爆勁到on9

其實佢呢場踢得唔錯得我覺得

諗同 雖然拎波唔多 但好多迫搶跑動 特別係比好多壓力對面個龍 煩到有下猁個龍都發火推開佢

我愛華頓開post未
你搶左利post1001
快撚手啦爆閘狗

躝返去痢個狗竇自己圍爐啦

咁都搶到

嗰個碧福大斬
講真碧福啲長傳超級準
嗰球睇到眼都突

傻閪隊做利物浦隻狗咋
我地柒你地都唔慌好
你爆閘先嫁屌你老母迫人入黎屌柒你
唔好又話人串柒柒
你自己入黎先

browning 恆大正選

終於唔洗見到托柒霸住正選

迷華了

基爺 c9
塞死條中路呢招好似好d

今日最強陣

c9 同冰島兩個都慢
到時又係中場做唔到波

希望今場我最愛 b20 帽子戲法

C9 近期防守幾好 兩邊快未得

高文熱身傷左？

左路連攜

我鴨

鴨仔成材了

而家zouma係唔係可以正式轉會mina可以掛牌放售啦

要買都未必買到啦
人哋軌俾人禁咗轉會窗

mina 俾車仔囉

基爾啲長傳好左好多

碧福特又柒

無紅偷笑

Pickford ......

死唔去

生日派膠 將功補過